如果t series出聲撐香港，大家支唔支持？

t series係PewDiePie死敵

t series用印度假account工場谷subscriber人數出嚟

大和解 we connect

放心一定唔會

會先算啦

大公司一定利益行先 雖然好似同共產黨冇咩關係

如果真係出聲，同PewDiePie大和解都似，即刻多幾百萬真人subscribe

TSeries個台係咪得佢一個人睇

點解t series 要特登谷咁多subscribers 唔明點解要咁做

味玩緊蝈條方程式囉同外界講自己最多人 好多錢賺